講個笑話 安76係世界頂級教練

笑死咩 歐聯英超德甲意甲咪靠班球員同錢

除左摩佬國米之外我諗唔到邊學教練唔係咁

高普

雲爺爺

爺爺太精打細算